Metal build 討論區（10）: 人人開心玩女神

By flying dog 巴打
Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

(以及魂展限 trans-am OO gundam with raiser)

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:精品孤仔睡記

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 女神手軟點算
A: 未過7日就send 返比睡記換

貼返女神圖

熱切期待

我啲相竟然上頭版，多謝樓主

新post留名

那有女...你

新人留名

wing zero 幾時再販

限定再乜販

終於1001

bamdie想嘅，佢總有辦法

出左無耐咁快諗呢啲野

幫朋友問問，Strike Freedom 有冇機會出再販？

有機

連呢隻都追
樓主好有錢

應該係香港玩家嘅頭號目標

玩家定炒家

再版又點會係炒家呢（通版的話）
魂限出大家當無事發生算，反正都係貴一貴

why not both

出arx 8 未

無訂到，係咪食硬炒價

有巴打知一開頭個訂價，等我預下

$1500 咁上下，+-100 咁

邊度有正義女神現貨

等7月啦

7月?

7月仲有一水

咁我咪仆街

非高達都唔炒 等得嘅番一排可以靚價入手

FB group大量2700

睇下班炒家會唔會放過佢

見到wing三浸貨都唔跌
真係有d難估七月個浸跌唔跌

仲有parts加持

今次似玩家多，都幾多人開箱玩，7月如果量大就應該同現價+/-幾十，如果量少可能升上天

好似無講過野，自膠

lm

7月仲好似得日魂？

咪同WZC一樣無限訂，希望炒唔起大家有得玩啦

港魂七月水冇五月水清得咁快 孤都任訂左一排

七月唔係得日魂咩

行都有

睇下到時咩價先

孤係日水

唯一一隻MB,如果唔係因為好耐冇工開,都唔會賣左佢

1300-1500啦

宜家舊嗰啲價鳩嚟 又少人放

全新都係？

全新係呢個range

1800exia

1800寧願入三紅，但係三紅隻色真心怪

咁快要散貨

arx8幾時出

屌果日岩岩係日本走

香港買既話幾錢合理

fatfat

唔意外

驚咩 套野香港都冇人識 你睇arx-7就知

咁又唔好咁講，起碼老餅少少嘅都有睇過

我玩機戰鍾意佢

想問下自由加埋對翼邊到仲有
有嘅話會幾錢左右

4000up

突自set等新版啦 5k真係不了

唔該Ching

想買比個朋友 不過呢個價真係要諗下先

有朋友真好 平玩可以入MR嘅

新手想入坑 請問有無邊度多現貨又信得過可以睇下，唔想入咁高炒價

有現貨 信得過 又唔高炒價
有咁既地方其他鋪頭執哂啦巴打

唔係太離譜炒價都接受到 借問聲巴打邊度多現貨睇? 都係信和精品果D?

呢邊你又啱

炒賣款多又齊又全新個D真係唔洗唸住架喇 ( SF 雪崩 Wing )
因為就算有個價真係貴到 ....
現時點 皆旺 自己兜個圈喇 ....

維尼巴

唔該巴打問咁多問題唔好意思
比炒價買我唔怕，我怕既係人地2手當全新賣
買開其他雕像or HT會有咁既情況發生咁解

你地又雙修？

要平嘅 一定上FB收
街嘅MB基本上只可window shopping,啲價唔係比香港人睇

做乜個個黎晒依邊

今日收工去行返轉

近排幾隻通販00Q,七劍,萬能俠,arx-7都插得好勁

通販唔急玩等番一排一定有靚價
精品時不時有靚價不過要快手

另外嘅係非高達都唔會炒得好勁 甚至唔會炒

唔該晒巴打 買完即刻po相上黎

街貨見最多00q同萬能俠

最好隻隻都咁 人人有得靚價玩

仲有千值練超重神

信和行左轉剩係見到隻gnt0000

超級蟹貨

做乜見親D名都咁熟 真係個個入晒黎

玩具台active既人其實好少

有入fb group你會發現世界仲細

有咩page介紹下？

睇下巴打玩開咩 同埋係買賣定睇人分享或者吹水
上fb search有勁多

HT post果班玩埋MB

三瘋兄 我黎入坑啦

1350-1400

後追MB同後追HT一樣咁大鑊
淨係SF一隻都死得

所以絕不後追

用晒下個月訂雕d budget黎後追應該無問題

咁又唔同講法
追埋三紅oor啦

諗過，不過我心懷期待佢會出新色/raiser甚至xn所以唔追

我想要女神同SF先SF個價拍得住mark5同6

兩隻都好高質，你值得擁有
女神多武器好好玩
SF就咁企已經好霸氣

三瘋兄一定全部有晒

突然個post 咁熱鬧

想後追隻鐵甲萬能俠,好靚

女神一堆武器四盾上身就好型
SF就魔改本身型到爆

好毒 唔好咁

有一隻半隻看下門口

後面個櫃痴Q線

曲線曬HT

冇錢玩MB 想追隻MR SF玩住先但搵唔到有貨

有買貴，冇買錯

對光翼好似唔多掂 不過整體ok

新手留命
想問下師兄們點睇呢隻metal gear $790玩唔玩得過？

同埋係咪mb嘅翼係咪無得用係metal gear到

利申知唔係mb 但鍾意呢隻色（自 ）

隻mc好似做過手腳 整到b記光翼用唔到 要用老番 利申聽番嚟

士官長配色

我想問想收隻MB Destiny全新大約幾錢到？

搵對老翻光異仲難過搵正版 無對光翼又差咁啲咁

隻色

如果巴打講魂限嗰set2200-2400

煙屎見過下 不過係難搵嘅

同初版果隻係咪冇分別？剩係多對光翼？

初版1500 冇翼跟所以要另買光翼

新版有翼跟

睇相覺得新版色水靚少少咁

感謝
下個月有閒錢就追番先

巴打個名

不再後追Hot Toys, 不包括其他玩具

通常呢個時候有人入坑
個價就會跳升
個陣SF 去到3字頭 就有幾個有錢佬走出來收
仲要一收就收幾隻 我諗收藏用途多過想玩
然後就好多人跟哂風 一齊來收 個價就升到好高
然後好多人又後追唔到

無意針對以上既巴打 只係想大家理性d 落坑前望清楚
實在太多炒家專攻你地

利申 大部份都係得一隻

我明， 其實唔算跟風的
只係有隻SF擺係度想買番隻Destiny兩隻可以放埋一齊

兩大門神一定放埋一齊

光翼其實我唔駛要....
邊有地方放出黎

F91 呢家市面上幾錢

鐵甲萬能俠都幾型

唔俾追 你追完HT先

隻arx-8仲未有消息幾號出既

日本橋19000入手arx7

sofmap開過既sf唔連翼6萬yen

日本抄得仲金la

咁大隻

佢自稱1/100 合金成品

補番完細個果時的野
應該唔會再入metal build....

隻SF開始生銹, 可能放得太耐又冇保養

係咪有人想要F91
我有隻想放
買完返黎上架入櫃
土地問題已經入返盒

想問宜家 00Q全新大概幾錢左右 想入坑

爆米1599 有95折 like完FB減$15

生銹 合金野display要好小心

怕濕氣?

遠睇唔覺，D金位有少少黑點

咁岩係日本
有d想買metal robot魂蘭斯洛特
但係佢第三季好似就來播會唔會又出metal build

好耐以前係日本橋都執到平野

個時知道出SF 我笑鳩部野好撚怪
2018年了 我後悔緊點解個時無買

我同你一樣覺得好怪
但一出睇完圖就衝左現

玩合金一定有
鐵位生锈, 電鍍位氧化, 關節又會軟

好睇哩幾年睇開左， 以前見到肯截想追隻新

雖然有哩個問題，但隻SF都重覺得好霸氣

今日又返去行萬二ye 買到metal robot魂蘭斯洛特

返到hk訂埋十月隻紅蓮聖天八極

另外問下arx8禮拜四孤仔會唔會有現貨同埋炒幾多 之前無上amiami訂

Y拍見到MB萬能俠$1400值唔值得入手

出面現貨都咁上下
可以再平dd

快撚啲出貨啦arx8

正，隻正義女神換完件，笨大寄貨

好怕佢魂限出個飛行背包

點解你有得換我無

原來開始派

呢隻幾靚

啱啱含淚價入左女神, 但左右手裝曬武器之後太重不舉, 死症黎定中左sad貨? 有無得換過佢

btw, 本身左右手都鬆鬆地

你都識講太重

係因為左右手太鬆, 我試過擺落3年前買落既sf又hold得住

我個隻都係鬆到不舉，岩岩笨大整完等收貨

題外話, 我隻MR SF兩個月前送返俾睡記修理到依家都未有消息, 屌佢老母一個EMAIL都唔覆 屌你老母睡橫行俾狗屌啦

睡記d售後

好彩PB係笨大自己做返

半年啦

有朋友隻真骨W入咗黑洞，仲未換到
我之前換隻Formania Ex Nu等咗半年
得閒就打去問

請問要點做 但隔左咁耐, 而且我又係食炒返黎, 仲有無得換?

無啦

好似唔關事, 除非你係日版水貨

[ 商品缺陷 ]
所有的PREMIUM BANDAI Hong Kong商品的售後服務期限為7天，如發現商品出現瑕疵或缺件問題，請您拍照存證後, 並於商品接收日起7天內透過電子郵件與本站聯絡,否則一律不予受理。
若產品之原包裝盒有任何摺損、磨損、凹陷或其他類似的情況，但不影響產品本身品質，則本公司有權拒絕客戶更換產品或退款要求。

當我們收到您的聯絡後，本站將會調查相關問題並採取因應措施（如更換零件等售後服務）。（有關商品缺陷的再配送費及手續費將由PREMIUM BANDAI Hong Kong負擔）
- 接收商品後請妥善保管紙箱、配送單及收據。
- 本站的商品將用運輸紙箱進行配送。
- 本站只對該商品的購買者提供售後服務，任何透過非本站所購得的商品將不會獲得由本站提供的售後服務。
對於運輸紙箱受損但商品及包裝完好的情況下，本公司將不會進行任何更換，敬請留意。
如有任何關於商品缺陷引起的爭議，PREMIUM BANDAI Hong Kong保留一切最終決定權。

要係官網訂，收貨七日內話有問題先跟，所以巴打應該無啦

唔該巴打 唯有加返碌支架比佢

我尋日都入左蘭斯，不過食左炒價
另外想問巴打邊度仲有得訂紅蓮？

好似close哂 等食現算

精品？限一可能仲有

咩限一？

每人限訂一隻

得閒試下問下先

精品截左好耐

紅蓮聖天八極 同 蘭斯洛特 真係一定要買齊1對

等食評先未遲

arx 8

等你地報隻ARX-8咩價, 想屌

+1

未係香港買過呢D玩具 係咪信和果頭先有

希望可以訂價+50之內買到現貨

痴線我訂價仲貴過現貨，點拎

升到仆街你就倒轉講喇

我都係孤仔訂1550
唔係尾數比1396咩？

你地D MB點樣擺POSE
我隻ARX7想擺個單腳掂地脆姿但又唔敢咁大力搞

扭個陣注意道力 同埋小心刮花 eg扭萬能俠會有機會甲刮甲

尾數都比1396多謝老世
btw信和現貨1396

啱啱係信和買左

星期6出去買,希望仲有

隻metal r魂蘭斯洛特好唔掂下
d關節好緊好緊
個拳頭個連接位更加係緊過處女完全換唔到

[member][how much/member]

有巴打開箱未

上面有巴打講左

想知無左塗鴉之外色水有無唔同

上網睇人仔變左模型要cut要砌
本身有舊版諗緊去唔去拎好

我諗住唔大分別就放張單比呢到既巴打算

咁佢現貨平左
我落左500訂，拎貨緊係比到1396啦
無理由叫我比到1550架

我想買但要8月先有錢

尾數係減500既896

我應該點都攞左先架喇 真係放先再搵你啦

咁樣跪無問題

鬆嘅時候你就會寧願佢緊

點解你地會開箱

第一隻MB 都唔會開出黎

隻mb oRz姿勢冇郁過，另外買隻1/60嚟撚

通販嘅話唔洗訂，arx7都炒唔起，e家條街仲大把貨

唔開咁買黎做乜
咁買個盒返屋企就得啦

M9至少要入3隻

毛、威巴+宗介？

少少地兩隻算

然後換一換色 換兩件甲，pb m9 克魯佐機

出個年吹緊魂展會出，但結果個年魂展無MB。事前明明放哂風

驗眼

咁你不如買個盒算數啦

可以跪到咁

Arx8 新舊比較有冇網睇？

食評

我果隻隻腳好似跨唔到咁 係咪檔部有咩機關

大腳連接位可向下拉長增加幅度

乃野
出M9

關於正義女神
7月25 日魂派貨 預二 三日時間舖頭派貨

港魂
暫預7月26 收件

放心 無
最多不高於炒價

魂限貨仲要之後有part 加持

舊版同新版有咩分別?
關節上有冇改良?
同埋arx7有冇現貨,有冇巴打知道

Arx-7 出面街好似多貨喎
Arx-8 舊版好似多妖精之羽

今日見孤仔現貨ARX-8仲平過ARX-7...
點解會咁

訂價本身arx-8都低過arx-7

妖精之羽一樣有，新版可動性高啲，雖然新版裝係腳到把刀可以唔洗換件張開，但我見舊版反而可以開納狀態下裝係腳到

舊版妖精之羽有marking ,新版跟TV好似無
配件有少少唔同左；新版可動好左
舊版宗介係同7一樣砌好俾你，新版係模型俾你自己cut自己砌

舊版盒厚好多；新版薄左

同埋報報價， 舊版個時跌到$800-900（我$900入）
新版暫時做緊$1350

會唔會係條毒撚

$900 邊到
9衝

驗眼，佢話緊幾年前。家陣啲mb倉底貨好貴。白色f91都千五千六

應該見到900之後激動到咩都睇唔到

昨日有人放舊版$1000

金迷999添啦

上個月日本見過中古14500

自由$700 Repair$900

冇撚錯

本身退晒MB坑,見到ARX-8又忍唔住入番坑

本身有arx7好想入 但睇完d人開箱又退哂燒

無知一問, Metal build會唔會有機會出高達而外既機械人個啲, 普遍睇落都係出高達

會，有萬能俠

你樓上果隻咪唔係高達囉

本身有隻舊版，有d腳軟+妖精之羽之前冇擺入櫃擺左係廳，比屋企人d煙搞到變黃，諗緊買新版好定買透明黃+透明橙噴一噴佢算

機械人我真係唔識, 我好少睇哩方面既野
我係睇咗天元突破, 先上黎問問

呢度咁多人開箱ARX7同8都見唔到

以為都係膠達掛

好sad喎俾屋企人啲野煙影響

新舊分別極細

想問下有間叫聖域x國既野放既MB好平,堅野嚟定點?點解平過出面成倍 係我疑心太大定點?硬係覺得好鬼

錢多唔怕蝕又大把時間可以等翻3 5 7年咪上囉

你當音樂盒搶櫈仔，佢應該係收新訂買貨比前面嘅人，唔知幾時會轉完

哦即係唔會流野但就會拖係咪咁既意思?

都可以咁理解

慢到咁不了

鬥長命

龐氏騙局睇下最尾邊批人做苦主

返嚟啦，女神隻手緊返哂

會唔會7月果批變返手緊

下月6月可能連間鋪都執埋

知唔知女神7月批貨幾時返?

屌左咩

下年五六月睇下東張西望/蘋果日報應該知

留名睇7月貨其中一隻係你手軟果隻

訂唔撚到 希望同00q 一樣大貨

一般店頭發售就係通販

想問下舊年唔係放過風話會出crossbone咩?點解今年會冇曬聲氣？定係我幻覺 根本冇放過風

有情報已經好好
可能Mr找數

除左O-Raiser 個網有晒

post頭都有講

張cap圖仲喺部電腦度，我尋晚先睇多次，肯定唔係幻覺

反口另計

呢個嘛

sorry sorry下次爬文先

btw後追要問下價 咪做水魚

我已經凖備好銀包入full set

睇邊隻 最勁係三紅OOR 但唔係隻隻都係咁

一模萬用

數得出有起碼8隻 萬用過unicorn

Exia都夠膽出齊咁制 Crossbone賣得一定出齊

宜家炒得高係咪得sf,命運個d
00我只係知00q死晒貨
F91街鋪同fb都唔見有,係咪都斷晒貨?

Strike

謝謝

OOR, 豪雪set, 正女Type F, SF set都炒起

F91谷收1400左右 不過少人放

唔好忘記仲有EVA

F91尾夠話THIS IS ONLY THE BEGININ啦
分分鐘係下一隻蘭斯

Eva 先，上年魂展出圖的
不過佢都係剛剛準備出strike,上年一早都有模睇

蘭斯已當找左落MR魂度了

隻wing zero ew drei zwerg出rg，入唔到fix figuration metal composite不如玩呢隻算，冇謂高追

成品同模型唔同既

下隻就到突擊高達啦 大家ready好未

我初初都係咁諗 入左RG三紅00R robot魂三紅
而家兩隻野鋪緊塵

等大貨先入
利申無訂

robot魂都抵玩，啱d屋企無乜位，細細隻又好玩

模型MG Exia個盾同長短刀裝唔裝到落MB雪崩?
豪雪好撚貴

新新入坑 收左隻自由 1200蚊 正常價嗎？

補下圖 毒下 新入坑

正常掛
幾得好耐之前佢只值9百幾

冇穿冇爛冇黃係靚價

FB收？正常價

貴個隻係突擊自由?

係
天價

等再販 向炒價說不

係啊 FB 收
當年中學雞俾依套野圖毒左心靈

突擊自由都唔知幾時再版 光翼係咪魂限？

收個時話全新
但盒殘..個阿叔話買黎送俾人
但送唔出之後放左係床下底

巴打 原來HOT TOYS 高達都岩

呢隻野係個嘴出出地事 其他都ok

我玩得好雜

我隻都好似有sad

唔多覺眼

雪崩腳parts同紅迷背包都有山寨版
咁其實o-raiser有無

有呀MC有OOR

而家見淨o-raiser個價都買到隻新7

好撚柒貴 日拍一手20000羊 二手15000

咁MC o-raiser隻色係新7定舊7？
抑或以上皆非

唔知 要睇實物 相好難睇

女神炒貴一千值唔值得入

魂限野，短期內唔再版，之後11月仲有parts 加持，其他野自己衡量

而家exia10週年仲要唔要4千

個人覺得隻色又唔係特別靚, 當初網上撳唔到就算啦

上兩個月3950賣咗

10周年
呢個價我加少少買兩盒R3一盒R2
一次過display晒Exia/ R2/ R3唔好

唔駛，fb 谷都係賣緊3800，3500都有

真心唔值3000

結論唔買最好, 保平安

三千收隻全新wing zero算

我都想追隻zero
但價錢令人卻步

仍然仲係2018 best buy

日pb開3次訂 港pb開得1次 好賤

呢隻最少3000，追其他算，想要f91連set

不過我覺得呢隻真心高質，有3000嘅價值

點都值過10週年

5000 strike freedom值唔值

唔使咁貴，3000尾全新

5000應該係full package
不過都唔駛5000

依隻上左神檯好耐
好想再版

想入坑買隻3紅00R 貴撚到仆街

隻strike快d有得訂啦
次次都miss左訂唔切

o下?

唔係要等孤注/其他鋪開訂/買現貨咩
次次都炒一輪先架啦
就算隻00q家陣冇人要
一開頭都炒貴左兩三百啦

metal robot 魂z plus c 就派貨,有冇人訂左

唔係呀，呢隻一早截晒
下個月尾出貨

咩呀
孤注唔係永遠都出貨前兩星期先開訂架咩
記得之前有巴打講嘅
搵佢fb都唔見有開過訂

印象中街鋪無開過呢隻？定係截得太快開左都唔知
我記得就只有日本網有開過訂

通販唔洗急 孤係開賣前一兩個星期至開訂 淆嘅就訂左先

依個我知
街鋪應該遲d先開訂?
雖然我次次都睇唔實fb
次次遲左 永遠都訂唔到
到貨個日又未必得閒出去買

係嘅
希望唔會又遲左搞到截訂

上次00q真係硬膠 排到入後樓梯 點知宜家咁撚蟹

但係又驚唔訂唔排 一陣炒起左就揼心口

向炒狗說不 訂唔到咪算

我就唔信笨大strike本體淨係出一隻咁岸居

咪撚柒就係 Exia都夠膽全出 西一定玩盡

通販呀，駛驚冇貨咩

係囉
只要唔係魂限根本唔洗驚

通販一樣好難搵

你要正常價第一水一定有難度，孤仔精品貨倉國寶呢d一定比人mon到實等開訂，其實你可以mon埋現時個邊d鋪嘅fb，佢地好多時都會有十零廿隻放出黎差左你肯唔肯比多1 2百咁解

shhhhhhitttttttttt
sf limited colour
shhhhhhhhhhhiiiiiiiiittttttttt

sf 黎架？

METAL BUILD
ストライクフリーダムガンダム
TAMASHII NATION2018限定カラー(仮称)

我都以為自己眼花

有咩唔同左

如果唔連翼既話都幾on9

唔使食炒先啦

你暫預唔連
同埋翼部分有少少改動

唔係講笑
如果今次再衝唔到既話分分鐘未出已炒貴過full package/普版

有愛唔好等，不過又要鬥快禁

一定炒上天價

今次唔知搶唔搶到

都要港魂肯開先得
街舖就算數，佢地有貨都留番自己炒

唔個邊間有得代購

肯開都要禁到先得

終於等到啦，不過一定難訂到仆街

入到去訂已經好好，仲話要入到俾錢個版

我肯加多5舊架 最緊要訂到

港魂應該要學日魂抽先得

日魂要點買 可以直寄香港?

佢寫魂展2018，唔知會唔會上魂shop

藍翼尾部好似唔同左

會

最新消息係會場限定唔會上魂shop

イベント終了後、各商品ともプレミアムバンダイ・魂ウェブ商店での販売を予定しております。
販売方法については8月中旬情報公開予定です。

留名學野

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

活動結束後，每件商品計劃在Premium Bandai / Soul網上商店出售。
有關銷售方法的信息定於8月中旬發布。

以上google翻譯

準備電腦大爆炸

呢度話會上喎

SF有舊都想撚返隻新ge玩

好難訂

求教點先可以撚到隻

係個展完後先上魂shop, 我就有得衝就衝左先

到時魂shop F5 lo

help me 阿ger i am 便清

sf me love

請定假f5 都得

買定機票去日本

隻SF點玩

唉一定炒上天啦

佢咁玩姐係唔會好似命運七劍咁出再版啦屌

好想要，上次wing Gffmc棍波㩒到

希望今次都得啦屌

要同香港同日本咁多人爭

無嫁啦 買唔到嫁啦

魂限定點先

起碼萬七

東ching 都入埋嚟

日魂限

嘻，等左mb sf返出好耐
隻命運孤單左好耐

咁玩法點只香港同日本人

唉，買唔到個價炒撚到上天，貴到冇心機後追嘅話

我放撚晒D高達佢脫坑算

求教邊到訂到SF

架仔個邊估第一水事前登錄抽中再去魂展攞，咁攪冇得玩。

反以之後開魂限入手機會仲高

有鋪會開，但都唔係番工人仕會訂到

不成功便成仁

孤仔FACEBOOK真係開訂 3分鐘爆啦
訂西咩

魂限要禁 玩撚完啦

經過00Q一役 魂限訂到就訂 訂唔到就算 通販衝現

打定輸數 買炒價SF

向炒狗說不

sf真係無得say no
我等左好耐 2500我都仲接受到 不過應該無咩可能

真係花件都係睬你有味啦，餓咁耐唔狗衝就奇

呢個年頭想買隻自己中意嘅玩具都好艱難....

希望可以入到啦

新個款咁好J, 仲唔個個放咩
仲有好多人炒價入手再望轉售圖利，宜家趁仲有人未知消息放左先

新款個marking同分色好似sharp左
龍騎多左金色

買多隻一隻上光翼一隻淨機擺型pose

龍騎兵有透明件

仲未睇得出有咩分別

個龜頭全黑
龍騎兵淺藍透明件

依隻真係好想訂到

睇下孤仔幾時開

快過你屙尿就截左訂

孤仔日魂嘢通常幾號到貨㗎？

冇事嘅兩日內

唔該巴打

褲都未除就完啦

做下樣開十分鐘扮開左就算
然後入到幾多得幾多全部放店炒

隻SF幾時有得訂

笨大記得好似上年隻F91咁瘋狂出貨就得

希望真係狂出貨
MB QC唔太好都話 SF一定入兒時夢幻物

sf有第一隻就夠
部西訂左都原價放比個fd,等crossbone

屌仲有 crossbone
西我都無興趣

SF

西會出大劍同重炮會正好多

等緊隻eva

成隻西我都無興趣

黑突就正

曉！

觀塘邊到多mb睇？

邊度有ARX-8買？
街價幾多？

港版 好似1180

街價仲平過fb

邊到做緊1180

係咪舊版咋？

新版
信和 好多間都賣緊

不過老老豆豆睇完開箱 好似同舊版無咩分別

有d細節好似舊版仲好 本來我買左arx7諗住配埋呢隻
但睇完評測都係諗住買隻1比60 arx8算

嘩
咁真係要買埋配ARX7

見到fb而家成班炒家拋售全新突自好心涼

炒狗死全家

自用萬歲

佢地都係有賺

希望有大貨 等左好耐喇

入定對翼先

萬一訂唔到點算 咁早入

到出個時人人都揾翼又炒高個價

睇款入家翼 穩陣

如果舊翼唔啱插就好笑lu

上次命運咪又係舊款都岩，笨大唔會咁on9嘅

不過我早兩年入都680，而家唔知咩價

淘寶見仲賣緊1000多少少
希望成功入到依隻

翼賣緊1000？

Yahoo 800-900hkd only

其實買定先都唔錯
但好驚訂唔到隻野

係啊

嗚呀好撚型呀

玩消光？

玩到好似F91咁就喇

新舊sf好似冇咩分別，睇黎係入mb好時機

除左天線係土黃色之外其他都滿意，希望快d有官圖睇下佢消光個效果

想問下大家網上買賣係用咩網/group?

魂展後唔知會唔會上魂shop

買賣mb

旋轉Y拍 Fb group

keywords:mb metal build 合金 高達 成品 玩具 大把

旋轉個app係咪得台灣人用到？

香港人會用

可以送黎香港?

...唔知 你要搵台灣賣家我唔阻止
但香港人會用 咁咪香港本地交收

App搵唔到香港賣家...

咁神奇 我反而得香港賣家 個apps有得較城市唔知關唔關事

聽日講會有大貨 唔知係咪真

我都想去 但訂左機票9月份去東京 無望

都要上網搶到先得

展場好似寫唔可以walkin買？
唔係要8月上網搶到先去UDX拎？

HIRM

出埋空中霸王就正

係amazon 訂隻strike 好唔好

早買早享受

炒價唔好買

轉運有無介紹

依隻是咪魂限？

未出係amazon見到緊係唔係啦

不過Gunbarrel Striker係魂限 等睇貴過隻西

見到 amazon JP 隻 00 1700 內算唔算平

街鋪1500有找

利害了

咁平？ HKD 1000 有找?

隻會場自由 20000YEN 咁平先係亮點

MC嚟呀？007s都無三紅版

本身隻野qc有事

勁易變黃

黑色個隻已經訂左

呢d超級系機體太大隻，儲返mb算

想入MB隻鐵甲萬能俠

個隻身型怪怪地

睇開箱佢爆甲好似幾個引

千5蚊幾抵玩 多parts

係..佢d件好鬼豐富..可能好似又好好咁

請問係邊 唔該巴打

見到yen 就知係日本，老秋？

自由唔係普通版QC都出左錯咩？我隻爛面

再版先無事

一樣 應該未來1-2日到貨，隻大圈圈版買埋限值parts 3萬幾Yen

仆街出飛機先

買左飛機買唔到本體就仆街

想問正義女神7月係咪有貨返

8月10開訂魂限呀

港魂派緊
日版明天到

會唔會有現貨買，想買隻

你出去旋轉或者fb group睇，應該有

始終係魂限，睇住價接

一定有 睇下食唔食得落個價

M9 有得訂啦

收工去旺角望望

Hg wing zero開訂了

最近好多野訂，那有＄

見到KA Z Plus有得攞啦

Mr魂個隻，唔係27咩？

星期四出貨，細鋪就星期五

明白
BTW想問下除左 robot 魂隻z gundam，仲有冇其他z gundam 成，我搵過好似無

大鋪到哂貨啦，無帶單要聽日先有得攞

唔知聽日動漫節有無女神現貨賣呢

fb gp用咩keyword搵? 近排見隻女神咁正，先落返坑，以前淨係用y拍買

9成無
唔通魂限野周街貨咩

MB,metal build,合金,成品,高達 或者玩具

睇下幾錢先 千五蚊入得過

上網收仲平啦

隻野直崩 先前買左隻QC差到暈 大腿有勁大粒水口

M9 要訂兩隻

二千蚊一隻，
訂都on 99
上網都唔撚洗

魂限就要比劏

想問吓依隻日本8月有得訂香港係咪都會有？？？

突擊高達係咪等現貨都得

港魂一開始2000蚊？

1685+40

孤仔2050
好彩第一水乜都唔理訂左先

個陣孤仔開左幾耐?

開左好撚耐，仲比人屌佢炒狗

而家又打面

講真+400真係唔算過份

都開左好耐，近一星期

好後悔個陣無留意到

我衝落去訂，無online 過數訂

訂左2隻
1隻賣左2600
2隻都正價入

宜家邊度仲有2700留下現貨

FB, Y拍都有

唔好周圍同人講你係炒狗啦

紅當當嘅女神
動畫又無
睇都未睇過
唔追啦

CLS呢隻國產魔改命運除左係老翻同外形柒之外個質素好似仲好過笨大正版

太重味精

真心不了

成隻巴巴咁

改到好怪

岩 的確係柒

有啲反胃...

請問有無人知7月女神 孤仔派貨未？

派緊啦喎

有無人知個正義女神個裝備截左訂未?

2018年8月21日 日魂

咁我狗衝去訂先

7月貨隻女神對手仲有無鬆? 想入多隻

屌那星，啱啱開隻七月出貨嘅正義女神嚟玩，真係火撚滾
一玩落就先發現啲 QC 差撚到乜咁

首先隻右手駁住本體嗰件parts比左邊嗰嚿同心口個GN爐夾得無咁埋
算，左右兩邊少少唔對稱我都可以忍

跟住個轉腰關節同埋兩隻腳個膝關節又係未扭過已經鬆拋拋
到時我上埋雪崩 parts 落隻腳咪乜春 pose 都擺唔到

當我諗住試吓上隻本體落個座到擺吓 pose 啦
點知駁住本體同個座嗰粒黑色件拍咗一半落粒的就已經實撚到拍都拍唔入
如果我用力再拍的話實拍斷粒的

平時小小上色嘅問題我都算撚數一於少理
但你啲要實淨嘅關節位佢就唔撚實，要兩件 parts 拍埋一件嘅接駁位又實撚到拍唔埋，我點撚忍

好耐都未撚試過咁撚黑仔
哎屌，希望有得換

通病

呢個好似真係通病，呢度好似個個隻正女都係有一邊夾唔埋

淘記已經有SF開訂

靠唔靠得住架
我見到成幾百人落訂，邊有咁多貨

我都唔知
但係我訂個間2200人仔全數 50幾個人訂咋

千值部三一有黑版

兩款都有黑版
下下雙入

點解黑版會型咁多

你著黑tee 都型過紅tee

靠得住，至多退訂

訂左紅版同我講出黑版..

好彩係amazon訂紅版可以隨時cancel

不過DMS 同埋千練職員係ACG 會場都再三強調左隻紅色版係出貨時會係全上色，現在只是試辦，信不信由你

果d無責任狂收訂

呢個港魂咁覆我
閣下提供影片中的情況目前雖然右邊安裝時比起左邊較緊, 當長時間擺動/活動多次後，較緊的位置就會變鬆。因此閣下可以放心把玩。
我果隻直情回彈咁。我都唔夠膽郁佢，廢事斷

彈乜q
根本用力都壓唔到入去，點彈啊

自己睇

我果隻係實晒無位走盞

你地隻女神d手同腰係咪都係鬆? 啱啱入左隻又係鬆到pk, 如果有埋weapkn set, 應該不舉

weapon set

我依間訂 全價2200人仔
其他個d無公怖價 揀d皇冠店基本上ok

點鬆法 你乜都裝晒真係會頂唔住 天生另計

我個隻係輕輕比d力都會dup落黎, 但唔郁佢既話都hold到把槍既

咁冇計 不過就算冇事 只要過多幾年都會係咁

我驚佢求其俾件大陸版混水摸魚咋

對手啲關節都算鬆緊適中
但個轉腰關節就肯撚定偏鬆，用少少力條腰已經可以360度轉
我嗰隻仲要有一邊腳踝關節鬆軟
就算係齋企，只要我輕輕力掂一掂都成隻訓低
我都好撚肯定你上埋雪崩 Parts 對腳就會不舉
係絕對擺唔撚到佢官圖入面啲 Pose
哎屌，佢套雪崩 Parts 又真係好撚正，而我又真係忍唔撚住訂撚咗

不過其實上左parts都係用stand多

巴打係咪港魂貨？係你七日內提出問題佢會同你跟進

我五月個時隻女神右手不舉，拍片比佢一個月就換到件

孤仔精品果D會唔會開訂?

已經 Send 咗 Email 比港魂，希望有得換

港魂又出新通告，睇死佢個SERVER改完會死得仲甘

巴打，祝你好運

終於買到，隻正義女神可以玩成晚

而家千5得唔得？
見fb個個千7得個up

擺埋pose 影相玩到一日

你肯定係再販?影盒左下角 exia logo嚟睇下

女神緊係要玩盡佢

真朋友

除左大劍偏重

好撚型，希望入到隻啦

想問下而家港魂係咪仲用緊paypel比錢
係咪仲冇得直接用credit card?

邊到有得訂?

尋仇$3200

好似原版好睇d

黑過乜woo (好似)

淨係講魂展限ok既
訂得就一定有貨比
最大問題係好貴姐

3200 我諗到時到貨食炒都唔洗依個價啦

你以為啦
宜家二手已開Sf都唔知只個價
更何況呢隻新野

學對面拉打post，唔急就等港魂（行魂），正常11月會開訂，19年4月咁上下到貨

係再販喎

請問下初版同再販，哩個logo 會有咩分別？

初版Exia上面行字係創通點日文點MBS

再販係創通點日文

所以就算比張細相你 都可以分到 遠睇上面行字係用盡上行個位就係初 冇就再

明白

但如果有人出蠱惑就冇計喇

新入坑留名

FB Group 舊紅迷係少啲 但紅迷改時不時見到

新手一問
舊紅迷同紅迷改有乜野分別？
我想要果隻係紅迷 加 有把可轉弓可轉劍果set配件

Oh sor

大貨喎，前幾日amazon cdjapan任訂

no longer available

因為通販
但好似ARX7 都一樣有得訂

大貨對真玩家黎講係好事

好心bandai 所有mb都出大貨 自己賺盡佢啦

咁樣會整cheap個系列
佢先唔會咁樣做

其實已經係，藍迷打後通販果堆都好易買到

但通販都係難買，如果同其他笨大野比

00Q由高位$2500到依家度度都$1500仲要大把貨

呢隻同萬能俠真係死貨

00q出時都多人搶

呢隻跌係因為先天關節易斷？

盤骨位設計有問題 + 唔少斷脾 case + 真係好多貨

d高達模型咁show d Metal build出黎？有晒pose，可動性果d睇

到左貨?

偷圖 似係

日本仔開箱算唔算

貨量多

最快最齊應該係呢個日本blog

有無機會偷跑

我好耐之前都有bookmark lee個blog,基本上好多figure模型都有開箱

到左就應該會
佢地邊有地方坐貨到8月尾

好似亞版嚟

張圖喺邊度影'

香港黎喎，嚴禁吸煙塊牌一樣既

fb偷圖

今日有得買

有望amazon jp快撚d派貨，唔好做正日撚

堅

咁大貨，驚咩呀，依家出去搶實要食貴貨

真係1500咩
宜家網上見過最平都1700喎

鐵甲我用千五後追左

鐵甲連aeon都做1499

旺角見過好似1549
利申試年年尾19xx就買左

00q訂價好似都係1700?
咁睇落訂住先實冇死
最重要係買得到

2150好似

邊有咁貴

*1950

見過精品賣15xx無人要

早排有間鋪開1398

唉我唔撚知

唉

大sad喎巴打

有隻正義女神見到即頭中間劏開左盒都賣2080，都仲有人留，係咪發狂成咁

戰損

Send 咗俾瑞記希望有得救

上網睇睇下其他人嗰啲見到有人係塊面崩咗

都唔知我同佢邊個慘啲

你係全新？

星期四

依隻野QC真係好差
我個隻大肶有勁大粒水口

係啊全新行貨

有冇圖

突擊偷跑未 等得好苦呀

9號啦

預左架啦

真係9號偷跑？

係呀
信不信由你
btw張圖出處

唔知qc點呢

有無巴打有玩開GFFMC, 想呢排獨角獸123號機幾多貨下, 想入手隻鳳凰唔知如何

利申 之前未玩過GFFMC

3號機好少見人放,不過個人覺得GFFMC都係最新隻wing最靚,但炒到仆街

我好想佢再販 真係唔想食炒價
但唔知要等幾耐

限定唔會再販
等出新marking ，起碼三五七年

突擊孤注開訂了

貴

73算左右

盒野¥24000， 78算

計埋稅

外銷無稅計，你飛日本買又唔使計

每次開都有on9文盲係都要留言話要一

黎緊月中去日本想入手
果邊會唔會都炒??

講極都係個句
頭水就一定炒，炒幾耐唔定！11/8 日本出；唔係11號排定大鋪都比較難入貨，除非識去本土細鋪

要一 旺角攞

講真1880呢個價佢無乜點賺喎
公價25920 yen ，兌返港紙連埋連費差唔多啦
除非佢用平價拎貨

行貨批發

出年一月去日本唔知可唔可以用正價入空西

孤仔信和已經截訂
快到

淘大都截埋
門口都唔使出

隻通販西買到就買, 買唔到就算

利申 上年2000衝左OOQ

Same
通販唔衝了

灣仔無咩人咁

大東北過海 要成粒幾鐘
應該海都未過就收埋皮

通販真係未驚過，d貨多到爆

去退訂啦
呢間流流地，自己百度search
我之前係呢間訂左隻野 等左3個月都未到貨 最後退錢

今日出旺角個陣重有得訂
望住訂貨張野 再望一望係正 右邊隻00T 1599
無咩事我都係等多等

早買早享受，遲買平幾舊

00q一役徹底改變我對通販MB嘅睇法，完全唔撚驚會炒起

最記得AEON之前F91, 1399定1450

一扭開訂1950，個個狗衝
現貨2350都大把人接
而家

換好哂衫就見到已經full哂
仲要我已經住九龍灣

exact7ly

等左好耐,次次出都搶心血少都唔掂

港魂開魂限野係真嘅

港魂真係算吧啦

而家寧願買日魂再自己運等耐少少
最少易買過港魂先

巴打自己搞到日魂?

搞到 日本有人幫手

太好 次次都搶唔到港魂

有朋友真好

MB起碼都有港魂可以自己試

但啲拉打shf

00q 22xx訂左
孤仔今次＄1880我都覺得貴

去日魂抽，抽到魂限展飛去日本攞

依家個server已經勁慢

入都入唔到

屌M9咁冷門都炒，係咪咁on9呀

幾銀？

嗰網更新完都係咁廢

都未更新

$1795

更新完預左仲廢

自膠，自己睇d唔睇d
之前係官網望到張圖就以為更新左

呢隻千7 同正義女神一樣抵玩， 超多件

組小隊
兩隻起跳呀

正義女神都話外傳機炒唔起

非高達系列既mb過往都係炒唔起呢個真

我2500都收唔到

正義女神出雪崩parts先開始多人，之前日魂長開任訂

幾經辛苦㩒到一隻

有兩隻

兩隻做小隊

每人限6

賣曬 ！

一陣肯定有人過唔到數放返d quota出黎

好多人加六隻入車
到6:00就放番出黎

新手想問下有無下隻UC系列既消息

遲左步，m9已經無晒

其實突擊似唔似係因為有國產B記先爭住出 因為之前放風嘅crossbone反而冇影

模型有啲都係老翻出左先 笨大食口水尾

正版有計劃出都叫食口水尾
盜版想點出都得

而家大陸moshow果幾款出得真係好
如果過到玩老翻果關算係買得過

都唔係既有d冷門永世唔出/萬年老模
老翻出下果d刺激下笨大等佢地上下心都好

下個post叫咩名 好

你就好，我仲未撳到

笨大出咩都大把人狗衝

隻電話機戰求其出隻女角仲賺過模型

岩岩禁到隻

我頭先都撳到

笨大又吱牙膏

鬥爭緊 full saber 00q

你地係咪最少買兩隻m9 好撚貴

成隻灰色，都咁多diehard fans

搶到2隻，齊隊了

Yep

我話模型呀 雪崩mg嗰啲

買住一隻先

係唔係個個都有隻

岩岩放左兩隻入cart，掙扎緊比唔比錢
無位擺呀

買左先考慮

買黎炒都好

已退訂
劣評如潮

炒得起？
唔係主角機 又唔係高達

炒唔起，你見一個order 6隻到而家都㩒到就知
唔係好有愛都未必入，我都係留quota比之後其他MB好過

㩒左一隻
因為有arx 7同8

痴線， FMP有咩好炒

新股上市點都推高幾個價位做下勢啦

1001